中大討論區第五十七回之O CAM 夜話

大家好我係你哋嘅樓主

武漢肺炎我屌你老母

標題

想入中大

留名呀屌

對面海嘅朋友

想問有幾多人咁不智入咗數同想入數

Quit u再嚟

LM...

劉明

有冇文學院既fm 祝你地好運

中大

Why

樓主 我係fmbb 你好

我係中大打手呀hi

有冇人入socsci 幾多分？

乞食之路已經鋪好左比你地

入shaw

推啊！

好想留係中大

Fm lm

千祈咪撚揀魚拉突

fm lm

新亞都不了
雖則擁有呢個反共精神

有冇N展fm?

新post留名

我都想知係咪要 >27先入到

留名

lm

會計系呢邊...

JS4240 中大會計 CUHK PACC 放榜問答區

#178 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

哩度有無我嘅師弟妹

原因呢？可唔可以詳細整合下呢？

你英文幾多？

你星星制之後幾多分？

4

食唔中weighting掛識人26分入咗

其實你推到有少少柒同煩

可能我in得差，不過唔諗啦，反正A2都係soc sci fac

[/quote]
[/quote]

報分呀

我concentrate揀dsme嗰邊 唔係今個sem冇開就爆晒位
如果wait list啲人唔走 今個sem大把cre剩 下個sem仲要大英就chur到死

有冇2cre ugeb靚grade好介紹
有冇人讀過Food safety/ 化學X file/ 飲食中的化學

ugeb一律推Games and Strategic Thinking

UC幾好呀
利申有first-in-family admission船
year GPA 3.4都有College head list又有船
同埋負責Exchange個staff好nice
好似叫Sherman

次次都係逆姨中1001

洗唔洗gp project?

本身都有興趣但3cre驚wordload大
不過剩返一個位 入到就入 入唔到就算

我讀完都唔使乞食

原來UC 都有head’s list？

有無建議可以點識人

無

頂好驚無fd

Mktg都係 仲可以讀咩

冇fd咗3年

玩 oCAM

巴打你係點過

今年都無ocamp啦

睇你想咩frd
hi/bye 酒肉frd就點都識到

仲諗住都year3 第二批可以reg
你老母都係冇位 有位嗰啲就係未定teaching staff

所以係報 oCAM

最好識系入面啲人加幾個酒肉朋友

起身 返學 放學 打機 打飛機 瞓教 起身....

巴打你好慘
點解會搞到咁慘

已grad八卦問下: 今年係咪冇ocamp?

不如反轉頭問到底其他人到底係點識朋友

巴打有無住hall

冇

作為樓主，我已經準備好搞連登迎新活動

開個lihkg soc啦

Lm

we are shaw we don't have hall
再加上我都唔太想住hall 毒撚都係鐘意留喺屋企

今年啲FM好慘，捱過DSE但喺屋企讀U
咁認真有咩迎新活動?

DSE都係屋企讀架

留喺屋企自修咪重好，以前啲F.6寧願走堂溫書

呢樣真，今年啱曬我呢啲毒撚
不過我都想識下新朋友

有online ocamp

點搞？
online好尷wor

lm今年啲fm好慘

Chemistry in kitchen
Chemistry of food and drinks

可以一齊玩fall guys

個陣讀chemistry in action (同chemistry of food and drinks同一個prof)，冇chem底但上堂都聽得明

利申: A-

Chemistry in kitchen知唔知assessment係啲咩 有冇group prj/佔幾多之類

好似1paper, mid term+final 唔知佔幾多

chemistry of food and drinks我有sit過 有興趣但見到全部都係寫paper就嚇到走咗

唔洗 assignments,midterm,final 完 無咩記唔錯

寧願寫paper 唔想溫final

我調返轉 唔叻吹水 每次寫paper都寫好耐

其實我都唔叻吹水，只係我記性太差又懶
寧願用大半日造紙都好過溫書

變咗做o cam(p)

宜家online exam唔洗背野

Fm bb: let’s have cam sex

都係 好羨慕

有冇bba/dsme人識GAO Xiangyu / HSU Vernon Ning

題外話 如果lecturer一個係local一個係鄰國人 你地會唔會有preference揀邊個? 假設兩個都揾唔到話邊個好邊個差嘅話

其實都有好有唔好嘅 唔洗温書係會輕鬆啲 但毒撚冇得同其他人組隊
條curve又會俾人拉高

毒撚表示最憎分組，永遠自己一個上落堂

elective有得揀 再靚grade嘅course如果有gp proj一律飛走

cu engine tg group

知道要做FYP個下好想喊，唔知點R人，好彩個時有個中同話差一個人

``

Ee算唔算engine

有中同咪算好囉 嗰陣連埋我得3個中同入咗cu
3個faculty都唔同

其實我冇一個中同同我同一個major

又冇人同faculty

Fm Lm

我都係

算
有個電字都關事

嗰陣剩係同一班都10個入咗ust同一個major 班友到宜家都好fd

樓主係性騷擾專員

未學過programming，有credit剩想讀d 關於programming既course，有冇邊個course好介紹?

唔建議喺中大讀programming

咁可憐咩
咁有冇其他course介紹下 好冇方向

半個毒撚揀咩college好

你想讀啲咩先

Na

睇cu info page好似話na 啲人好yo
我諗緊婦唔好wys

Fm就諗住退休

Fm bb lm

之後有得轉college 咩

無
trans college 極難
唔洗諗咁滯

點解唔建議

That’s why 想一開始揀個啱自己嘅

同學
我都有啲煩惱出路問題

咩college 都係頹有頹玩chur 有chur 玩
好睇個人做化

Ching讀梗science

你上coursera自己學仲好tutorial 好難一對一咁問問題

傳銷狗

傳銷狗1號

傳銷狗1號嘅女友，夠21歲就會跟傳銷狗1號Leo做下線

私自通知O camp d蛇走嘅營主Sam

有冇engine fm想入cs 架

應該要過多幾日啲FM有email先會大量湧入

有啲fm依家齋睇冇得講
兩年前嘅我就係咁

讀得中大n展邊個唔係aim cs

支持樓豬

HELLO

又多個ACCOUNT

點解？

Fm留名

窮到爆呀

學渣表示船與我無緣

八卦睇過有2年出生率過9m
唔知到時入cu engine使唔使27分

而家係咪冇PHED啲X架啦
未停課之前好想reg箭
而家冇得reg

插沙想問 如果連埋已經喺waitlist既course 爆左18cred
我可唔可以一次過reg?
佢嗰18cred限制計唔計埋waitlist

你已經有waitlist？

Yes 有一科係

理論上如果你有3 cred wait緊
你最多reg 15 cred
未申請過爆cred 唔知申通咗會點

但係我click validate佢又話OK 唔知限制係咪唔計埋waitlist

聽日reg科好緊張
上次暑sem玩法係狂撳enroll 今次洗唔洗？
利申 暑sem reg科失敗

唔使，press一次就得

唔洗，禁一次之後等佢pending變success

唔該曬ching同埋樓主
我有啲course已經waitlist緊
準備收皮

fac of soc咩科有沈博士有無堂上
衝住去minor

想入

？？

有冇ibba fm

冇pending呢?

做咩咁睇唔開嚟乞食

IBBA已經算好，起碼暑假仲有工開

中大個個college都係可yo可唔yo

真，ibba嘅hallmate做intern sell緊我保險

你mean intern? year3都仲未做過Intern 要喺邊到揾做啲咩準備都完全冇唔知

大學生啦，你過隔離上班台都唔少intern post啦(或者起我底)，唔知唔識唔係藉口

唔係話咩 因為我真係冇去揾過 一直都冇動力揾

畢業唔想乞食咪係你嘅動力囉

是但搵d正苦intern做都好呀
當搵錢比自己買毒野
份cv又冇咁樣衰

FM必看

自問自己真係一無是處 讀咗2年真係知到底學過啲乜係可以喺任何一個領域派上用場 唔知應該揾啲咩類型嘅Intern

我冇動力揾一來係我好懶 但最主要係有種心態就係 「俾我係pr 咁多人揀 我都唔會請嗰好似我啲咁嘅人 既然係咁仲揾嚟做咩」

唔似

湖水太清

你可能高估左intern對你既能力要求

而家返緊工 都係唔知自己返intern做緊乜

再低都有要求掛 唔通有手有腳就做得咩

Btw頭先9 search見到panda都有Intern

其實有d真係
panda intern係做admin野？

咩都搵，邊份請你就返邊份你唔試點知自己唔會成功

唔知返緊咩唔緊要喎 你知你有份工有錢袋就得架啦

真呀

返工就緊係想有嘢學㗎啦

係 乜都有

諗得過

ching你都起碼有方向要揾咩intern啊
我都唔知學咗啲乜然後去揾返相應嘅工種

等聽日reg完科先再的起心肝揾下相關嘅野

admin請大把bba人啦
你con咩

有嘅 問完都唔識

仲未決定con咩 不過dsme2021讀得唔差 應該會係con Business Analytics嗰邊

我有工開嘅話都驚依啲情況
自己又唔係吞pop唔做野 問人又驚俾人屌少少野都做唔掂 唔問又驚人屌做咩唔問
再加上毒撚性格 唔敢/唔想同其他人有溝通

加油

都唔知點揀con 唯有用排除法
毒撚內向格本身就唔應該學人讀乜撚野bba 咩Entrepreneurship同HR聽到都已經不了
Finance啊marketing依啲我完全冇概念係做咩

篩下篩下就剩係BA

ba應該都要做下presentation

同埋返學又intern好chur姐

感覺俾其它con少啲掛可能
所以話毒撚讀bbq本身已經係一個錯誤 人生最後悔就係見中學bafs同econ成績好就覺得讀bba實冇死

毒撚讀咩都錯誤架啦

點先可以好似龍巴你咁yo

我yo條撚

突然間咁樣講一講intern啊返工啊先發覺已經year3
最多都係可以hea多年幾然後就要出社會乞食

係呀

唉...

復課機會有幾大
最後一個sem唔想zoom

真
雖然我唔係特別鍾意face-to-face上
但我想返宿
我想返中大鳩fing

Zoom係就係方便快捷
但唔想成日都摺係屋企
返中大起碼可以行下campus

慳返唔少車錢
一日慳20蚊 一個禮拜慳80 一個月慳差唔多3舊水

Days and Times To be Announced 果度姐係點 點就佢?

但同時pt 返工返少咗

廢青冇工返
ching你返咩pt?

唔知點講 你當Office 打雜啦
Wfh 然後pt索性唔使返

Ching住邊到要$20咁貴
廢老卡到到兩蚊

每個禮拜mass mail啲有償experiment都幾乎冇晒

有時間搵下zoom補習 搵餐晏仔都唔錯

大西北

大西北返中大真係好遠
應該話去邊到都遠

唔敢誤人子弟

有fm bb就推得咁快

係 本身都已經懶 有時即使想落下旺角買書買模型食碗拉麺都因為嫌遠又嘥錢嘥時間而唔想郁

fm bb依個term好核突 明明只係差幾歳...

教小學好難誤到

我有個大西北既friend成日叫我幫佢係旺角拎野買野 但佢真係住大西北既盡頭

正苦嗰啲先難
唔知career centre用咩準則nom

其實係
都係叫你打雜 印下嘢 做下filing
然後得閒就召喚你去講下嘢滿足啲老細教人嘅欲望

點解夜晚5點 cusis都可以咁lag

硬食啦

fm bb留名

要reg科了屌 好驚

如果Tutorial係咁寫，通常開sem後TA會叫人填available timeslot，最多人簡個一兩個就係上tutorial時間

唔搭黨鐵 全港去中大都貴
淨係沙田去中大架小巴已經7蚊

洗唔洗拜定cusis老母先

好撚驚
今個sem未reg已經好多wait list緊/得返少少位 reg唔到幾乎冇back up plan可以用

準備reg科 唔知洗唔洗同cusis老母發生場激烈性愛

真
cusis老母我要進來了

ready!!!

轉緊圈 仆街

停咗 屌

Refresh完一直轉

咩玩法 我都係

入到enrollment request status係咪就得？

又可以做cusis老豆了

same

停咗係好定唔好

btw 59秒半㩒 中咗伏

唔係 仲要睇係咪success

Same 依家入左request status

failure of web server bridge

In progress

咁係咪要不停refresh到有為止

Metoo

都係wait list

Me too

又話順咗

唔敢玩嘢了 下次見00先㩒

我屌

返唔到去！！！

DLLMCH

遲兩秒最多排多幾個位 早半秒就唔洗讀

而家仲in progress係咪玩完了

00先㩒都load唔到

This class has been added to your schedule.

入唔返cusis diu

all success

DLLMCH

Diu

This class has been added to your schedule

rip

update完個system都仲係咁廢

終於得咗

DLLMCH cusis

in progress zzz

in progress係咪keep住咁refresh就得？

Reg唔撚到

含撚啦 cusis DLLMCH

入唔入到Enrollment request status?

成十一分鐘，全部 in progress

me2 refresh會快d?

含我條撚啦cusis老母

59秒半係咪比人封咗

吓，十幾個位put 我去 waitlist？？？？

4 wait list 1 Success

無書讀 個時間表排得太岩岩好
而家收撚柒晒皮

有位照放我去 waitlist

咩course嚟 有啲course會留俾major嘅人reg

係咪reserve咗俾某啲major啊

Kore1000

3科wait

stat4001 fuck

為咗有書讀 決定讀啲4字頭course先

可能返去瞓

而家點

Major course定點先

有冇人stat3008？

依到點解好似咁多人讀stat

一科major
一科書通
一科csci

寧願遲半秒都唔心急

Csci2100?

2040

係 我發誓唔會
樓主幫手pin提啲細嘅唔好59秒半

我識嘅人冇人reg到csci

3005 waitlist

好撚on9
4001 wait 21

Hi

a同b 都reserve 哂

想上堂識靚女
但zoom

有無純文科人啱讀既UGEB推薦

屌你老母啱啱喺office reg到鳩叫
好彩冇人返到
屌你老母臭閪cusis邊個咁反智唔比人select all

新cusis冇得59秒半

上個post有人話可以

集體中伏
上連登勿認真

大把啦
Stat major嘅實讀

但我唔識人

有冇人讀stat3007

咁真係有啲sad

仲笑

哆啦A夢陪讀啦

想識你真人好耐事關我都好鍾意多啦a夢

cu engine tg

哆啦av 夢

NA

下 NA

多啦A夢，小夫又蝦我啊

揀魚拉突前要諗清楚

我要進來了

逆插姐入緊嚟

逆姨！逆姨！

逆姨! 逆姨!

我就係59秒半嘅成功例子

我諗緊點解咁多人讀？
Qfin？rmsc？
剩係stat都唔應該咁多人

Undergrad明白嘅，唔好讀CU囉，Quit CU囉。你成日都會見到我㗎btw，因為我有好多semester喺度。btw undergrad我比一個建議你，唔鍾意quit左CU佢得唔得?o5ok？你知唔知有幾多UG靠我地ITSC啲CUSIS先可以生存到？你知唔知道啊UG?得唔得兩種野姐就係唔鍾意嘅quit左CU佢，因為我可以guarantee一樣野，你會不停見到loading嘅，唔好問啲咁幼稚嘅問題。

Yes

唔怪之得

不過我係諗住遲啲讀

online 夜話，真係好有氣氛

跟

GENA 咁快俾人reg曬 想year 2讀都唔得

year3 reg唔到 year3嘅course

Year3都reg唔到啦

gena2232 waitlist 4

去Canteen
見人單獨食飯就走去搭枱

係連登識人

我唔係10以內 唔知有冇機會

希望有

我yr4 reg左

想讀

Year 2就想讀 咁大諗頭？！

Send email畀department啦

我見今sem大機會有p/f快啲reg先
祝你reg到做同學

我都係咁諗
同埋zoom takehome final=打文唔洗背野

gena2232 waitlist 5 here

BA未reg之前已經wait list排到廿幾

其實係
今年普遍係多左人讀書
但都係得咁多位

BME

Engg1120/1130等緊你

呢到有冇cusis老豆

gena2232 waitlist 7

今年咩事 先reg到year 3-4
Reg到連啲2字頭既course 都冇哂位
讀風咩讀
冇書讀啦

啲course waitlist嘅多過enrolled

証明中大平時輸出唔少人去exchange

其實點解會咁
fm都會受影響？
有冇可能搞到一個sem讀得3科

原來係咁

chris leung爛grade?

唔使改功課改卷？

揾cusis老豆商談

呢到個個都係

我唔係

未屌鳩過cusis老母？

今個sem未

我基本上每個月都屌itsc一兩次

屌itsc

利申手機reg

講緊有d學生連major required都讀唔到，開多少少位都得掛。同埋咁多TA改卷

真 連major都讀唔到

好多fina major 都reg唔到fina

Defer解決問題

好撚慘等defer
Email問下啦 無計

有冇人reg到 csci2510

所有course都唔好reg支那prof

試過reg UGEA2190 撞正個支那professor + TA, 寫essay 寫支那經濟增長原因，當時寫左一個原因係香港人幫中國面向國際、提供人才、融資

個TA 當堂玻璃心，然後logic 個part 比得我一半分

UGEA2190只reg 柯子明

由L得佢

橫掂都係pass / fail
我寫得有structure 佢好難比低過七成
想寫多幾篇寸支那仔

點解要add drop先比add fh咁反智

鬼叫你頭兩年唔讀咁反智咩

條路自己揀

希望今個sem有pf

尷尬囉fh都要乞P

要對自己選擇負責

抵啦

咪咁肉酸啦

屌晒你地老母
我咁可愛都要恰我

邊忽可愛呀

ENGG同ESTR其實有咩分別

有得fh同ea一齊讀咩？

唔好覆佢啦

真

好似可以

可以的
如果之前未讀過FN/FH，可以一個sem F+E咁樣照讀

中大莫雷拉好嘔心

我一直以為要f其中一個先
先再e

estr係為精英班而設

其實中大莫雷拉係刷緊存在感，基本上唔使覆佢，最好負皮都慳返
人哋屌得佢越多佢就越興奮，自卑L嚟

有大把印仔同你上堂

冇㗎喇

唔會呀，未F先單獨E就唔得

不了

有啲Estr未必單獨開course

有鬼佬喎

印仔都是鬼佬
唔好飢不擇食啦

大把人18 仲有人爆咗18

有咖哩味

我比較鍾意日本咖哩

幾時先有得返去做lab

online 點都輕鬆d嘅

你呃正皮

表示之前個個sem都18 cred
暑sem爆cred讀6 cred
年年42 cred

搞咩讀到咁chur

唔係一年最多39?

可以寫form申請超過39

Double major / minor + exchange?

本身已經頗多嘢要讀 再minor
唔想浪費學費

有無ching知道大組長最後點？

有冇巴打讀過ugeb 2222 natural hazards? 文科人無咩好揀，有geog 底，靚唔靚grade?

咩major咁chur

政政？

唔好意思冇追po, 唔該ching

上個sem reg咗Ng Kai Chiu
唔take attendance 會錄低上堂片放上blackboard隨時睇
得一份final 聽佢形容評分好鬆手 你一邊聽返佢上堂啲片搬字過紙就夠

後悔pf咗

有冇人fh reg過Cheng Wai Pang？
算唔算chur 同易靚grade?

Damian bb

咁好
Reg先

想問暑sem係咪個個course理論上都reg到?
如果唔係 幾時/邊度會睇到?
唔該晒

暑sem大多數係language/ug course同埋唔係個個lecturer都會開班
印象中有個網可以睇番上年開咩course 如果睇今年 好似要等到sem2

fm想請教師兄
已經爬左唔少文, 有人話CC多船多資源
但有人話入崇基悔終身

利申小弟公屋窮撚,
好彩讀書叫唔差(dse 4個5**)
預左上U只係讀書+瘋狂part time, 唔join活動/住宿
船/exchange資助係首要考慮, 其他野次要

咁建議應該點報宿?
暫時1: CC, 2: UC, 3: 523
之後亂填
求師兄意見

報必宿敬文、善衡一定有宿

Cc 基本上要上莊+偏遠地區（eg. 大澳、支那、石澳）先有宿。

人哋咪話預咗唔會join活動/hall佢打錯字

Sorry , CC既話基本上你屋企夠窮都有一兩個援助金，同埋cc 有援助金會幫埋你交宿費（唔緊要啦你都唔住hall架la)

really sorry typo打錯, 係報書院先岩
住緊深水埗公屋, 翻CU算近唔使住hall, 所以善衡, 晨興, 敬文已經擺左最後
咁暫時1: CC, 2: UC, 3: 523 咁擺無問題?
求意見

na窮撚最易有船

523放第三得個擺字

UC魚拉突很大問題

[/quote]na窮撚最易有船[/quote]

na 上網睇有人話有船, 有人話少資源少船好亂
咁na可以擺前d

話說父母都係低學歷, 但呀哥係大學生
係咪照可以apply First-in-the-Family 船?
呀哥讀ust, ust無呢個scholarship可以 apply

其實原本都唸過住hall, 因爲真係幾平
但想入U後周圍去唔同區同人補習(例如港島區),如果住hall好似唔方便

新書院好似要擺第一/第二先有機會入

是

想請問French易唔易靚grade？
同埋邊位lecturer會比較好？

真咩 而家咁受歡迎？
我17年grad
但我果幾年好多人排第六入

而家新書院係咪都要interview
放得後通常冇得in，
所以咪擺後冇用

和聲同伍宜孫有人擺後面碌入
全宿就一定要interview先入得

前幾年係 而家未必
利申失敗例子

可能近呢幾年搶手左 有fd放第一in埋都入唔到

咁呢個不嬲都係架啦
佢好似都係要睇唔同系quota
好撚憎伍宜孫垃圾書通同fyp

窮撚竟然唔揀新亞
新亞啲船專畀窮撚

唔該上面咁多師兄意見

咪就係

點窮法先有

攞 Grant 住公屋都夠窮啦我諗

住公屋就有 咁爽

窮只係大前提，都要學業成績或者活動其他方面 reach 到

自問自己唔夠窮又唔夠叻，獎學金唔關自己事嘅一律推薦Shaw

CUHK info 應該有
可以去Facebook 搵返5月前嘅Po

想試下minor 讀國際關係
基本上政政同global studies都有開有關嘅course
咁我應該minor 政政定global studies
通識歷史讀得唔錯但係未讀過政治嘢
宜家reg咗GLBS 3406試下先
有冇global studies 或者政政嘅人分享下

523書通都唔知仲乜9

周保松不知幾正523書通世界第一

CC stot 正常face to face 昆茶水費，世界第一

有

屌你我CC stot 要打文，上堂反思家庭關係、觀察銀紙，水都冇請過我飲

不過最後都A左

2018-2019 每班有$1500定$2500 budget 茶水費

唔知而家點啦
我果時上周保松書通佢係主力賣書

介唔介意問下邊度可以搵細o thx 巴絲

Rubbish course

今年Engine係唔係連oCAM都冇？

大組長喺邊

大組腸大組腸

仲有3個嘅...

唔知條數填到未

Fm都知咩事？

問下比狗 叫比狗繼續狙擊佢

大組長都係垃撚圾

有睇secret

早幾個月cu secret係度𨳒

識得佢真係會好尷尬

簡單啲講係咪穿櫃桶底

又或者係

呃錢
應該唔算穿

我有料爆，湯宿Engine o camp大組有份叫蛇走，仲有秉芬會長係密切接觸者，但跟d蛇偷偷地逃走以逃避隔離14日，仲要自己周圍出去播毒，想知更多就再講啦

想知，請講

做大組長都可以發達
咁就賺咗成2萬蚊落袋

屌你 終於覆機？

講啦

我就係個大組長啦
呃錢嘢我就最叻
除咗呃fm之外 我仲呃咗我上年個大組長嘅錢添

打緊機
用緊班輔員嘅錢打fifa

有fifa玩唔叫埋我？

你邊個

你留tg ok?

OK

推下先

大家幫手推，我P牌推唔到

佢哋會話要改多好多份功課/proj/卷

請問final year 每個sem讀14/15credits會唔會好chur?
我怕fyp做得唔好
我今年yr3 畢業要123credits
差58credits 即係平均要讀14.5credits
有depression 同anxiety問題
點樣令自己平均分配workloads?
Yr3/yr4讀暑sem追credits可以嗎？

minor可唔可以跨faculty
例如文學院minor理學院啲科
fm唔知

可以 double major 未必得

如果暑sem通常得uge可以揀

其實如果將FYP個workload換算做credit嘅話大概會係幾多?

6cred左右掛

有冇中大c
可pm師兄我

我幫你正皮了

邊個大組呀

住公屋唔夠
要真係窮到食老綜/攞grant先有

屌屋企藍領無咬老綜唔夠窮係咪收皮
只靠dse成績/gpa船係咪 cc>uc ?

屋企唔夠窮未去到攞full grant, 但又唔係有米, 要你借錢讀,
諗起grad後要揹一大筆學債真係灰

Final year 又要fyp又要搵工 根本冇咁多時間讀書
讀9-12 cred會比較好
通常d人Year1-3都讀16cred or above
咁yr4就可以輕鬆d

喺2020 cu fm 圍爐嗰個tg gp裡面個uc柒頭，做媒唔使做到咁尷尬㗎
你哋條微電影其實柒到睇唔曬㗎

推

鵬哥好老師

大家記得認住呢班傳銷狗同埋睇吓傳銷點樣, 唔想再見到有人幫手養呢班傳銷狗

中大傳銷佬整合

申請hsbc啦

btw紫霞winnie下年冇得做榮譽舍監
有冇人有料爆

有冇 link

中大有無攝影soc

ching 鐘意咩攝影

咩題材都ok
上網查唔多見有

崇攝 (崇基攝影) 好似不錯

2017打後唔見有update

慘

睇漏，原來仲有
唔係cc入唔入得

可以
莊都上得

得的！我見佢哋IG又有黑房班又剩，好似幾好玩
但係不過唔知會唔會好多係nds...

呢d 香港人上莊多

好想報名

有無人順便講下麻雀soc係點
翻得學即刻走去報麻雀同攝影

join 喇

有麻雀soc?

冇spanish底 reg span係唔係等於自殺

有
利申識 香港廣東日本牌
好想同人切磋

只有日文會係，中大唔多人有spanish, german, french 底

唔會 輕鬆上 中大啲language course都教得比較慢

利申：reg GERM

國士無雙

不過日麻好似動漫研/ 日研嗰邊玩多啲
好正

Why not both

太多斜路啦

Comment ca va
Ca va tres bien

Tu es un chien

Vous mangez un croissant 🥐

Je suis une femme

va te faire foutre

你打算踩入中大？

想問下tab s7 訂左係咪好多鋪都話21號有貨

擺架單車係hell得閒出去太好過啦

不如喺Mmw天台搞個性愛party

g持我做攝影

有冇人讀過ugeb 2132 從太空觀地球?
想知難唔難同靚唔靚grade
利申: 文科人

伏

Ching體能好勁
有冇踩過上MMW
條斜路行都行都攰

搭lift咪得囉

今年有個藍C同學讀ENGINE

有冇單車soc

歐性既肥同學大家要記得

到時記得唔好周圍推

以前差唔多呢個時候就會有人衝出黎講壯哉我大善衡

屌你老母
住緊山腳頭先打雷打撚晒落夏鼎基
以為轟炸機打到嚟第三次世界大戰

而家仲有咩人可以住中大

崇基宿仲有開
重點係個雷

minor global studies有無沈教授堂上

壯哉我大聯合

湯宿d 安排真係柒嘅!下世入uc 真係唔撚好揀湯宿

返左去quit 宿, 一人一條鎖匙先俾入, 齋得sid 都唔俾入, 仲要出去食飯都唔得, 入左去就唔俾出, 要你執晒野落湯com, 然後還左鎖匙, 先俾你出入搬d 野上車, 大佬吖我d 野要分兩車車返去咁點算吖, 一次過call 兩架?!

最on9 係個roommate 條匙係房, 想拎條匙俾佢都唔俾,而家我落唔到去, 佢入唔到黎, quit 條撚咩

唔知湯宿夫人係咪又係背後瘋狂發功呢

出一樓晾衫位掉畀佢囉

唔係唔得, 但真係好on9 囉, 晨早返嚟諗住朝早一車走, 晏就一車走咪搞掂, 點知佢安排咁戇鳩, 仲未計其實得一日執野, 仲要四點前執晒都有難度, 之前quit 宿都要用幾日時間啦大佬

收左中大個email開ac
收唔到驗證，叫我聯絡info@lihkg
XGU唔使搞咁多嘢，即刻就開到

Ching quit XGU 入cu

Notebook ownership programme個網慢到仆街
我老豆個年代用電話線上網都快撚過你

唔係 有朋友讀XGU好容易就注冊到

又一條水魚

人地多謝你幫手清倉底貨

一早G啦

Old news is so 唔識串

互相尊重啦
藍又點
社會唔應該凈係得一種聲音
就算你黃都唔應該喺完全地去批鬥藍果邊
人地咩都無做就比人咁公審
真係應該喺一個中大人嘅所作所為咩

一大同暴大註冊待遇大不同

想問係咪得男仔會join？

天文學會仲有咩玩

天文學會只係以天文為名食女嘅學會

我毒撚真係想觀星炸

之前見佢地搞團去蒙古定唔知邊到觀星
幾正

但今年疫情咁撚樣應該都冇野玩

想爆咪爆 做kol咩 講d唔講d 要人俾反應

secret食post都唔係新鮮事

有無師兄分享下讀完 UGEA 2160 (Ng Kai Chiu) 嘅心得

大家覺得2021年sem1去唔去得成exchange

正嘢黎

我都係毒撚想觀星
入咗會連幾時露營都唔知

佢幾好

講儒/道/佛家嘅概念都講得幾清晰，就算中國文化個底唔好或者冇讀過fh都聽得明。就算真係唔明都唔緊要，可以即場用zoom inbox問，佢好肯回答學生問題甚至同學生討論/開玩笑。仲記得我地有個同學無啦啦話孔子對住莊子會講文言粗口「吾欲擊汝肺」，佢笑左成堂。係好親民嘅lecturer。

談吐方面都好幽默，例如講佛家公案會好似講故事咁，或者講道家「心」嘅概念嗰陣會播黃子華棟篤笑嚟講解。

Workload多唔多就見仁見智嘅，我直接list曬我讀嗰陣要做嘅野出嚟啦（利申：19-20 sem2 讀）：
1. 原本上實體堂嗰陣有個midterm，好似考一個鐘，要你闡釋一個哲學概念（例如「無為」之類，lecture同講義會cover）。不過成個midterm就因為之後轉左用zoom上堂所以取消左。
2. 原文閱讀報告：無論係zoom定實體堂都要做嘅assignment，當中你要喺報告裡面分析一啲有趣嘅原文字詞（個字詞要自己睇原文去搵）。阿Sir會久唔久整個原文閱讀環節同我地一齊睇reading，而且大概會喺學期中段會同你講份報告嘅要求係點。不過個人認為份功課有少少難。
3. final exam：原本上實體堂嘅話好似考兩個鐘，最後因為變左zoom所以轉左做take home assignment，畀左我地兩個禮拜去做。內容都係叫你解釋啲哲學概念（例如「人性兩層輪」），大約3000字（好似係），個人嚟講唔算太難，有上堂就識。

當然啦，以3cred ugea course 嚟講佢workload唔算細（聽講某個Chinese society嘅course final exam剩係true or false 同埋mc），但係我覺得都唔算太chur，同埋真係學到野，仲要每堂唔使備課。不過如果你好憎睇文言文同寫essay，或者聽到儒道墨法嗰啲野就想作嘔，咁我就唔建議你take喇，始終個course都要睇同埋寫好多野。

lecture當然唔take attendance，佢話由得我地上唔上堂，佢會用zoom錄影之後放上網。不過個人覺得都係準時上live堂好，因為同學會喺zoom chat吹水/討論，zoom 錄唔到chat

Grade方面，佢話自己每次派得最多b+

希望幫到巴打

利申：非打手，A range

sorry for 長文 and 1999

打手

Fm 留名

多謝巴打咁有心機分享之前都係聽一啲reg過佢face-to-face堂嘅朋友推介先reg佢
喺Online嘅環境下都想可以過得充實啲，聽完你講就放心了

welcome to cu

g chi

here

你想開分身？

今年一收到就已經開到

收到晨興email 驚到腳仔震 有冇同伴

FM lm

咩faculty

science Faculty

有冇想入咩major

藍絲唔值得尊重

想入 stat

我隔離系想min stat

Agree 尊重殺人兇手托柒咩

師兄你 year 幾

點解 min stat

Science

都仲有得返轉頭唔係咩

Department個網咁寫：
Students are required to complete a minimum of 18 units of MATH courses, out of which at least 12 units of courses are at 3000 to 5000 level.

你最好了解下啲3字頭course咩嚟
有pure 有applied

non jupas係咪冇ocam玩

藍絲已經係原罪

政府容納到多種聲音先
面對極權
唔好阻膠

我黎緊讀多9cred就畢業，有冇得將個full time Bachelor degree 轉part time?

你地中意啦
大學係一個尊重唔同想法嘅地方
中大更加
一嚟就因為人地嘅政治除向而起人底
其實同支那一樣都喺度形成緊寒蟬效應
咁樣真係好咩
真係符合中大一直推崇嘅人文精神咩?

不過算啦 連登係咁
但係希望你地唔好用中大人嘅身份去做哩件事啦

中大左膠精神

1001

打倒逆插玫瑰霸權

我要代逆姐姐制裁你

Non-ju都係喺依度報

點會冇大家都是fm不用分得這麼細

你襯佢未起身快啲push la

我覺得藍屍係原罪，但係人啲做啲咩出格嘢先搞人啦
換返轉頭如果個香港解密放晒我哋上去你會點

咪推緊